msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Test\n"
"POT-Creation-Date: 2014-09-10 15:52+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2014-09-10 16:01+0800\n"
"Last-Translator: sean <mizhdi@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.6.8\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;"
"esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;_n_noop:1,2;"
"_nx_noop:3c,1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: pits/404.php:3 pits/functions.php:281
msgid "It looks like nothing was found at this location. Maybe try a search?"
msgstr "这里没有内容，试一试搜索？"

#: pits/comments.php:16
#, php-format
msgid "One thought on %2$s"
msgstr "一想到在 %2$s"

#: pits/comments.php:16
#, php-format
msgid "Recent Comments (%1$s)"
msgstr "最新评论 (%1$s)"

#: pits/comments.php:23 pits/comments.php:37
msgid "Comment navigation"
msgstr "评论导航"

#: pits/comments.php:24 pits/comments.php:38
msgid "&larr; Older Comments"
msgstr "&larr; 较旧的评论"

#: pits/comments.php:25 pits/comments.php:39
msgid "Newer Comments &rarr;"
msgstr "较新的评论 &rarr;"

#: pits/comments.php:44
msgid "Comments are closed."
msgstr "评论已关闭"

#: pits/content-none.php:5
#, php-format
msgid ""
"Ready to publish your first post? <a href=\"%1$s\">Get started here</a>."
msgstr "准备好发布你的第一篇文章了吗? <a href=\"%1$s\">从这里开始</a>."

#: pits/content-none.php:9
msgid ""
"Sorry, but nothing matched your search terms. Please try again with some "
"different keywords."
msgstr "对不起，根据你的搜索词组没有找到相关的内容。请换一个关键字搜索一下。"

#: pits/content-none.php:12
msgid "Are you ready for some popular tags?"
msgstr "为你提供一一些热门的标签。"

#: pits/content-none.php:17
msgid ""
"It seems we can&rsquo;t find what you&rsquo;re looking for. Perhaps "
"searching can help."
msgstr "我们没有找到相关的你要寻找的东西，也许你可以试试搜索功能。"

#: pits/content-simple.php:9
#, fuzzy
msgid "Post On"
msgstr "发布于："

#: pits/content-simple.php:19 pits/content.php:64
msgid "Pages:"
msgstr "页面："

#: pits/content.php:18
msgid "Leave a comment"
msgstr "评论"

#: pits/content.php:18
msgid "1 Comment"
msgstr "1条评论"

#: pits/content.php:18
msgid "% Comments"
msgstr "%条评论"

#: pits/content.php:26
msgid "share"
msgstr "分享"

#: pits/footer.php:9
msgid "Proudly powered by"
msgstr "自豪地使用"

#: pits/footer.php:9 pits/footer.php:10
#, php-format
msgid "%s"
msgstr ""

#: pits/footer.php:10
msgid "Theme by"
msgstr "主题作者为"

#: pits/functions.php:24
msgid "primary menu"
msgstr "主菜单"

#: pits/functions.php:38
msgid "Pouplar Posts (1)"
msgstr "热门文章(1)"

#: pits/functions.php:47
msgid "Author Infomation (1)"
msgstr "作者信息(1)"

#: pits/functions.php:57
msgid "Primary Sidebar"
msgstr "主要的侧边拦"

#: pits/functions.php:59
msgid "except page of single"
msgstr "适用于除了文章页面的所有侧边拦"

#: pits/functions.php:67
msgid "Content Sidebar"
msgstr "'内容'文章模板的侧边拦"

#: pits/functions.php:69
msgid "for single-content"
msgstr "适用于'内容'文章模板的侧边拦"

#: pits/functions.php:77
msgid "Author Sidebar"
msgstr "'作者'文章模板侧边拦"

#: pits/functions.php:79
msgid "for single-simple"
msgstr "适用于'作者'文章模板侧边拦"

#: pits/functions.php:87
msgid "List Sidebar"
msgstr "'列表'文章模板侧边拦"

#: pits/functions.php:89
msgid "for single-list"
msgstr "适用于'列表'文章模板侧边拦"

#: pits/functions.php:247
#, php-format
msgid "<h1>Tag Archives: %s</h1>"
msgstr "<h1>标签相关文章: %s</h1>"

#: pits/functions.php:255
#, php-format
msgid "<h1>All posts by %s</h1>"
msgstr "<h1>相关文章 %s</h1>"

#: pits/functions.php:261
#, php-format
msgid "<h1>Daily Archives: %s</h1>"
msgstr "<h1>按天归档的文章: %s</h1>"

#: pits/functions.php:264
#, php-format
msgid "<h1>Monthly Archives: %s</h1>"
msgstr "<h1>按月归档的文章: %s</h1>"

#: pits/functions.php:264
msgctxt "monthly archives date format"
msgid "F Y"
msgstr ""

#: pits/functions.php:267
#, php-format
msgid "<h1>Yearly Archives: %s</h1>"
msgstr "<h1>按年归档的文章: %s</h1>"

#: pits/functions.php:267
msgctxt "yearly archives date format"
msgid "Y"
msgstr ""

#: pits/functions.php:270
#, php-format
msgid "<h1>Category Archives: %s</h1>"
msgstr "<h1>分类文章: %s</h1>"

#: pits/functions.php:277
#, php-format
msgid "<h1>Search Results for: %s</h1>"
msgstr "<h1>搜索结果: %s</h1>"

#: pits/functions.php:280 pits/functions.php:367
msgid "Not Found"
msgstr "没有找到"

#: pits/functions.php:283
msgid "Archives"
msgstr "文章归档"

#: pits/functions.php:297 pits/options.php:178
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: pits/functions.php:353
#, php-format
msgid "Search Results for: %s"
msgstr "搜索结果: %s"

#: pits/functions.php:357
#, php-format
msgid "Tag Archives: %s"
msgstr "标签文章列表: %s"

#: pits/functions.php:363
#, php-format
msgid "Author: %s"
msgstr "作者: %s"

#: pits/functions.php:372
#, php-format
msgid "( Page %s )"
msgstr "( 页面 %s )"

#: pits/functions.php:526
msgid " a moment ago"
msgstr "一个月之前"

#: pits/functions.php:528
msgid " years ago"
msgstr "年前"

#: pits/functions.php:529
msgid " months ago"
msgstr "月前"

#: pits/functions.php:530
msgid " weeks ago"
msgstr "星期前"

#: pits/functions.php:531
msgid " days ago"
msgstr "天前"

#: pits/functions.php:532
msgid " hours ago"
msgstr "小时前"

#: pits/functions.php:533
msgid " minutes ago"
msgstr "分钟前"

#: pits/functions.php:534
msgid " seconds ago"
msgstr "秒前"

#: pits/functions.php:561
msgid "Related Articles"
msgstr "相关文章"

#: pits/functions.php:613
msgid "Theme instructions"
msgstr "主题说明"

#: pits/functions.php:657
#, php-format
msgid "<span class=\"fn\">%s</span>"
msgstr ""

#. translators: 1: date, 2: time
#: pits/functions.php:660
#, php-format
msgid "%1$s at %2$s"
msgstr ""

#: pits/functions.php:660
msgid "(Edit)"
msgstr "（编辑）"

#: pits/functions.php:665
msgid "Your comment is awaiting moderation."
msgstr "你的评论等待审核。"

#: pits/header.php:25
msgid ""
"Hello, your browser is disabled Javascript, in order to protect the browsing "
"effect, please turn Javascript enabled."
msgstr ""
"你好，你的浏览器不支持或已关闭Javascript，为了能保证浏览的效果，请开启"
"Javascript功能。"

#: pits/header.php:52
msgid "Manage"
msgstr "管理"

#: pits/header.php:56
msgid "Login"
msgstr "登陆"

#: pits/inc/includes/class-options-framework-admin.php:90
#: pits/inc/includes/class-options-framework-admin.php:91
msgid "Options"
msgstr "配置"

#: pits/inc/includes/class-options-framework-admin.php:197
msgid "Save Options"
msgstr "保存修改"

#: pits/inc/includes/class-options-framework-admin.php:198
msgid "Restore Defaults"
msgstr "重置"

#: pits/inc/includes/class-options-framework-admin.php:198
msgid "Click OK to reset. Any theme settings will be lost!"
msgstr "单击“确定”按钮复位。任何主题的设置将会丢失！"

#: pits/inc/includes/class-options-framework-admin.php:229
msgid "Default options restored."
msgstr "恢复默认选项。"

#: pits/inc/includes/class-options-framework-admin.php:283
msgid "Options saved."
msgstr "配置已保存"

#: pits/inc/includes/class-options-media-uploader.php:63
msgid "No file chosen"
msgstr "没有文件选择"

#: pits/inc/includes/class-options-media-uploader.php:66
#: pits/inc/includes/class-options-media-uploader.php:119
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: pits/inc/includes/class-options-media-uploader.php:68
#: pits/inc/includes/class-options-media-uploader.php:120
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: pits/inc/includes/class-options-media-uploader.php:71
msgid "Upgrade your version of WordPress for full media support."
msgstr "升级您的版本的WordPress全媒体支持。"

#: pits/inc/includes/class-options-media-uploader.php:95
msgid "View File"
msgstr "查看文件"

#: pits/inc/includes/class-options-sanitization.php:251
msgid "No Repeat"
msgstr ""

#: pits/inc/includes/class-options-sanitization.php:252
msgid "Repeat Horizontally"
msgstr ""

#: pits/inc/includes/class-options-sanitization.php:253
msgid "Repeat Vertically"
msgstr ""

#: pits/inc/includes/class-options-sanitization.php:254
msgid "Repeat All"
msgstr ""

#: pits/inc/includes/class-options-sanitization.php:267
msgid "Top Left"
msgstr ""

#: pits/inc/includes/class-options-sanitization.php:268
msgid "Top Center"
msgstr ""

#: pits/inc/includes/class-options-sanitization.php:269
msgid "Top Right"
msgstr ""

#: pits/inc/includes/class-options-sanitization.php:270
msgid "Middle Left"
msgstr ""

#: pits/inc/includes/class-options-sanitization.php:271
msgid "Middle Center"
msgstr ""

#: pits/inc/includes/class-options-sanitization.php:272
msgid "Middle Right"
msgstr ""

#: pits/inc/includes/class-options-sanitization.php:273
msgid "Bottom Left"
msgstr ""

#: pits/inc/includes/class-options-sanitization.php:274
msgid "Bottom Center"
msgstr ""

#: pits/inc/includes/class-options-sanitization.php:275
msgid "Bottom Right"
msgstr ""

#: pits/inc/includes/class-options-sanitization.php:288
msgid "Scroll Normally"
msgstr ""

#: pits/inc/includes/class-options-sanitization.php:289
msgid "Fixed in Place"
msgstr ""

#: pits/inc/includes/class-options-sanitization.php:297
msgid "auto"
msgstr ""

#: pits/inc/includes/class-options-sanitization.php:298
msgid "cover"
msgstr ""

#: pits/inc/includes/class-options-sanitization.php:299
msgid "contain"
msgstr ""

#: pits/inc/includes/class-options-sanitization.php:374
msgid "Normal"
msgstr ""

#: pits/inc/includes/class-options-sanitization.php:375
msgid "Italic"
msgstr ""

#: pits/inc/includes/class-options-sanitization.php:376
msgid "Bold"
msgstr ""

#: pits/inc/includes/class-options-sanitization.php:377
msgid "Bold Italic"
msgstr ""

#: pits/modules/author.php:6
#, fuzzy
msgid "Author"
msgstr "作者: %s"

#: pits/modules/pagenav.php:6 pits/modules/pagenav.php:17
msgid "Older Entries &raquo;"
msgstr "较旧的文章 &raquo;"

#: pits/modules/pagenav.php:15
msgid "&laquo; Newer Entries"
msgstr "&laquo; 较新的文章"

#: pits/modules/related.php:4
msgid "Related Post"
msgstr "相关文章"

#: pits/modules/seo.php:2
msgid "Search Results"
msgstr "搜索结果"

#: pits/modules/seo.php:8
msgid "All articles published"
msgstr "所有的文章已发布"

#: pits/modules/share.php:3 pits/options.php:285
msgid "Weibo"
msgstr "微博"

#: pits/modules/share.php:5
msgid "Douban"
msgstr "豆瓣"

#: pits/modules/sticky.php:26
msgid "stick post"
msgstr "置顶文章"

#: pits/modules/sticky.php:26
msgid "Posted on: "
msgstr "发布于："

#: pits/modules/sticky.php:35
msgid "Continue reading &rarr;"
msgstr "继续阅读 &rarr;"

#: pits/options.php:40
msgid "open"
msgstr "打开"

#: pits/options.php:41 pits/options.php:50 pits/options.php:67
msgid "close"
msgstr "关闭"

#: pits/options.php:51
msgid "list"
msgstr "列表"

#: pits/options.php:52
msgid "thumb"
msgstr "缩略图"

#: pits/options.php:61
msgid "business"
msgstr "商务"

#: pits/options.php:62
msgid "fashion"
msgstr "时尚"

#: pits/options.php:63
msgid "life"
msgstr "生活"

#: pits/options.php:64
msgid "nature"
msgstr "自然"

#: pits/options.php:65
msgid "technic"
msgstr "科技"

#: pits/options.php:66
msgid "wide"
msgstr "户外"

#: pits/options.php:107
msgid "Site"
msgstr "站点"

#: pits/options.php:111
#, fuzzy
msgid "Description"
msgstr "SEO增强，网站的描述"

#: pits/options.php:112
msgid "site description for seo"
msgstr "微信的二维码"

#: pits/options.php:118
#, fuzzy
msgid "Keyword"
msgstr "关键字"

#: pits/options.php:119
msgid "site keywords for seo"
msgstr "SEO增强，网站的关键字"

#: pits/options.php:125
#, fuzzy
msgid "Site color"
msgstr "站点主色"

#: pits/options.php:126
msgid "almost five color"
msgstr "一共是7种颜色，可以选择"

#: pits/options.php:141
#, fuzzy
msgid "Site background"
msgstr "站点的背景图"

#: pits/options.php:142
msgid "just a white background, if you don't set up"
msgstr ""
"如果你不设置的话，默认是一个白色的背景图片，在assets/images/bg中提供了一些背"
"景图片"

#: pits/options.php:148
#, fuzzy
msgid "Content opacity"
msgstr "'内容'文章模板的侧边拦"

#: pits/options.php:149
msgid "set up content opacity"
msgstr "设置背景图的透明度"

#: pits/options.php:156
#, fuzzy
msgid "Site logo"
msgstr "网站logo"

#: pits/options.php:157
msgid "set color, font"
msgstr "设置颜色和字体"

#: pits/options.php:164
#, fuzzy
msgid "Favicon"
msgstr "小图标"

#: pits/options.php:165
msgid "upload site favicon image"
msgstr "上传网站的favicon图片"

#: pits/options.php:170
#, fuzzy
msgid "Site Statistics"
msgstr "站点统计"

#: pits/options.php:171
msgid "Statistics code, no script, copy the contet in <script>"
msgstr "统计代码，如果是js代码，不要<script>标签，主要复制里面的内容就行"

#: pits/options.php:182
msgid "Slideshow"
msgstr "轮播"

#: pits/options.php:183
#, fuzzy
msgid "all sticky posts"
msgstr "置顶文章"

#: pits/options.php:190
#, fuzzy
msgid "Stiky post"
msgstr "置顶文章"

#: pits/options.php:191
msgid "show one of stiky posts"
msgstr "显示一篇置顶文章"

#: pits/options.php:198
#, fuzzy
msgid "Index post thumb"
msgstr "首页文章缩略图"

#: pits/options.php:199
msgid "carefully open this"
msgstr "谨慎开启"

#: pits/options.php:206
msgid "Infinitescroll"
msgstr "自动加载"

#: pits/options.php:207
msgid "next page buttun"
msgstr "下一页按钮"

#: pits/options.php:215
msgid "Function"
msgstr "功能"

#: pits/options.php:219
msgid "Article template"
msgstr "文章模板"

#: pits/options.php:220
msgid "four single page model, one of them configurable"
msgstr "4个文章页面模板,其中一个模板"

#: pits/options.php:232
msgid "Select category"
msgstr "选择分类"

#: pits/options.php:233
msgid "select category and select template"
msgstr "选择文章模板"

#: pits/options.php:240
msgid "Select template"
msgstr "选择模板"

#: pits/options.php:241
msgid "choose a single template for a category"
msgstr "选择分类对应的文章模板"

#: pits/options.php:248
#, fuzzy
msgid "Breadcrumbs"
msgstr "面包屑导航"

#: pits/options.php:249
msgid "open or close, close by default"
msgstr "打开或者关闭,默认是关闭状态的"

#: pits/options.php:256
#, fuzzy
msgid "Post Nav"
msgstr "文章导航"

#: pits/options.php:257
msgid "open or close previous and next post links"
msgstr "打开或者关闭上一篇和下一篇按钮"

#: pits/options.php:264
#, fuzzy
msgid "Author Info"
msgstr "作者信息"

#: pits/options.php:265
msgid "open or close"
msgstr "打开或者关闭"

#: pits/options.php:272
#, fuzzy
msgid "Related"
msgstr "相关"

#: pits/options.php:273
msgid "none, list or thunb"
msgstr "不显示, 列表, 缩略图"

#: pits/options.php:281
msgid "Social"
msgstr "社会化"

#: pits/options.php:286
msgid "weibo url"
msgstr "微博地址"

#: pits/options.php:292
msgid "RSS"
msgstr "订阅"

#: pits/options.php:293
msgid "rss url"
msgstr "订阅地址"

#: pits/single-content.php:54
msgid "No, this is the last article"
msgstr "没有了，这是最后一篇文章"

#: pits/single-content.php:60
msgid "No, already the latest articles"
msgstr "没有了，已经是最新的文章"

#: pits/widget/author.php:53
msgid "Dimensional code scanning alipay funding"
msgstr "扫描二维码捐助"

#: pits/widget/author.php:57
msgid "Dimensional code scanning weixin concern"
msgstr "扫描二维码关注"

#: pits/widget/hot.php:2
msgid "Hot posts"
msgstr "热门文章"

#~ msgctxt "post type general name"
#~ msgid "words"
#~ msgstr "说说"

#~ msgctxt "post type singular name"
#~ msgid "words"
#~ msgstr "说说"

#~ msgctxt "words"
#~ msgid "add new words"
#~ msgstr "新增说说"

#~ msgid "add new words item"
#~ msgstr "新增说说列表"

#~ msgid "edit words"
#~ msgstr "编辑说说"

#~ msgid "new words"
#~ msgstr "新说说"

#~ msgid "view words"
#~ msgstr "查看说说"

#~ msgid "search words"
#~ msgstr "查找说说"

#~ msgid "not found words"
#~ msgstr "没有找到说说"

#~ msgid "not_found_in_trash"
#~ msgstr "没有找到"

#~ msgid "site"
#~ msgstr "网站"

#~ msgid "Statistics code"
#~ msgstr "统计代码"

#~ msgid "single page model"
#~ msgstr "文章页面模板"

#~ msgid "weibo"
#~ msgstr "微博"

#~ msgid "weixin_qrcode"
#~ msgstr "微信二维码"

#~ msgid "upload weixin qrcode image"
#~ msgstr "上传微信的二维码图片"

#~ msgid "alipay"
#~ msgstr "支付宝"

#~ msgid "upload alipay qrcode image"
#~ msgstr "上传支付宝的二维码图片"
